Если твое здоровье достигло 5, ты впал в кому.

Чтобы из нее выбраться, твое здоровье должно повыситься до десяти.

В этом состоянии тебя должны кормить и лечить, иначе каждый день твое здоровье будет уменьшаться на единицу.

#СтатусыЗдоровья 